其實誠仔係咪出左咩事？？？點解係咁打風

撤左資啦嘛,仲同你開力場咩

退休